海洋金園單野肯定係自身疏忽

我係op 律師的話 一定咁講

事主讀mech eng 肯定對機械十分了解

除左自己嚴重疏忽外 解釋唔到點解會發生意外

連基本機械知識都咁差。將來都難以成為出色工程師 收入要計少d

又係到鳩up

咁撚易入到機械操作區,自咩身疏忽

有冇可能本身想呃保險，點知搞出人命

收左op 幾多錢？
op 咁有錢不如加返啲護欄
賺咁撚多，個少少錢都慳

海洋金園單野肯定係自身疏忽 <-- 係呀, "海洋金園"自身疏忽嘛

你都戇鳩
黑成咁會望到咩叉機器？

我係海洋公園律師就會dispute resolution算鳩數啦，上court輸撚硬，不如私了賠左佢算

仲要重點係公關, 公眾信心....

人地好似year 1咋喎on9

冇收入能力

賠得仲少

實情係你只係一條連登毒撚

佢係指你on撚9呀，懵撚
year 1開學得幾日會熟識機械操作

我係家人 律師的話 一定咁講

事主讀mech eng 肯定對機械十分了解

除左op 嚴重疏忽外 解釋唔到點解會發生意外

block左佢等佢單機啦
屌你老母應佢托咩

大學mech eng 等於熟習機械
真係笑大人個口
四年學撚埋曬D energy 呀 solid mechanic 呀fluid mechanic 呀計下數咁
實戰經驗最多都係暑假去poly industrial training centre 斬下鐵咁
以為機械工程係讀機械, 巴打真係天真
咁鯨魚都係魚啦
駝鳥一定曉飛啦
出post 之前上網google 下curriculum 先啦
利申: Mech grad, 返工發現學嘅野九成無用

你條仆街出世肯撚定係你老豆老母自身疏忽

即係醫生唔可以病
如果佢地有病就係佢地自身疏忽？

可能佢八掛想睇下點運作